其實上世紀九十年代應該稱之為古代

早兩個星期已經要